元朗依間釗級廚房真係要大大力懲罰佢！

元朗依間餐廳，今日食完買單，送左啲咁既比我。

上幾個禮拜食，就同我地一齊屌黑警！

仲要係咁播願榮光歸香港，真係要大力懲罰佢！
最重要，大份，扺食！

1523 釗級廚房

網址:
地址: 元朗馬田路38號怡豐花園地下18號舖
電話: 24434520
=====================
憑恒生信用卡於JW萬豪酒店、萬麗海景酒店及W酒店可享低至5折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

打手

果日先屌鳩示威者

下，咁就叫做黃店？
做打手都做得好少少啦

18區黃藍食店Bot

真心非打手，我去左兩三次，都係一齊屌9黑警。
果日仲要撞正有成堆防暴喺門口，就屌佢地on9。
可能我受騙

相反你就仲係元朗？

太政治潔癖。門檻太高結局只會好似日本學運

P 牌仔，你甩咗P先算啦。胡亂支持黃店，對場運動有乜幫助？？

不罷食就可以了。除非對方表明立場啦

藍扮黃

抗爭關P牌乜事 巴打你冷靜少少睇下

(警世) 日本學者 : 為何南韓抗爭成功, 日本勇武卻慘敗?